藍絲何狗火牛事件簡單整合懶人包

何狗一到EPC，所有玩硬件的人便都看著他笑，有的叫道，「何狗，你又被人圍插了！」他不回答，對櫃裡說，「來兩個評測，要一台華為。」便排出兩條live片。他們又故意的高聲嚷道，「你一定是為了關注才開live的！」何狗睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你接受了Felton的offer，才出post。」何狗便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「龜縮不能算……龜縮！……省時間的事，能算縮麼？」接連便是難懂的話，什麼「拒絕等於接受第一個offer」，什麼「公義」之類，引得眾人都哄笑起來：群組內外充滿了快活的空氣。

好心藍絲在連登根本無討論空間佔用

唔係有件打手開post我都唔知有件咁既柒頭